發覺班曼連迷見下季有人陪 仲開心過班轟攞冠

笑死

開心啦緊係
下年可以同愛美麗呢個歐霸傳奇踢喎

唔通喊咩 on9

【歐霸冠軍阿仙奴 一無所有空難聯】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXV

阿記個冠軍呢？

最能尾機係曼迷
幾日後又可以抽猁狗或者mma

之前咁搶口依加笑鳩返佢地都唔得

開心

咁都唔笑得 定等6月1？

你咪笑囉

抽水聯

挑 邊隊柒都比其他隊抽啦
得曼聯咩 on撚9

我都係開個post笑下獌迷姐

又唔得？

點同 獌勁在抽人又得 被抽又得

有話唔比咩
你都抽開 慢慢

樓主淨係唔妥曼聯架咋

冇計啦 你班阿狗又要寸柒柒先
而家俾軌炒4-1就想拎曼黎遮醜布？

咁你又up乜 “咁都唔笑得 等6月1？”

我有話唔比咩

自己燈自己

比人串完唔可以還擊?
波台你話事? 你係版主定你係波台警察呀? 屌你老母

獌勁就勁在佢無份踢 立於不敗之地
邊隊輸都有得抽

佢似講緊下季大家都誤會左

發覺班利迷乜都好鍾意拉曼連落水，仲開心過自己攞冠

咁我都係覆點解會笑啫 加油